點解大家咁討厭同埋仇視公廁？其實佢哋先係Girlfriend material!

其實搵公廁做女朋友真係一流！以我所認識嘅公廁通常都好nice，好識待人接物，好好相處，你有乜嘢困難都好肯幫你。而且一般女仔能夠成為公廁，都係因為佢地嘅外表係有返咁上下。

有啲女仔選擇做公廁其實都係為咗有更強大嘅connection，女仔後生識咁諗其實真係好唔錯。各行各業嘅人你女朋友都一定會識啲，無論係做生意/搵工佢一定會幫到你。有一個公廁做你女朋友，世界嘅脈絡將會被掌控於你手中！

女仔願意做公廁代表佢哋對sex嘅接受嘅程度好大，一般女仔咁玩嘅，佢哋玩得更厲害；普通女仔唔敢玩嘅，佢哋都敢玩。一般香港女仔最多咪同你玩震蛋；佢哋唔同，SM、野外露出、fisting、屎眼哩啲少不免，你有冇諗過你可以同自己女朋友玩4p? 仲要另外兩條女係佢幫你搵埋？你諗唔諗到睇住自己d兄弟上自己條女係有幾咁興奮？結咗婚之後玩埋換妻你都咪話唔過癮。

有人會話，有好多公廁都可能落過仔，點接受到呀？凶宅喎，好唔老黎架喎。Come on James~ 而家咩年代呀，生過仔嘅女人嘅身體先係最吸引人，因為佢哋嘅身體先至算係完全成熟。佢哋粒lin又黑又大粒真係睇到都覺得興奮，每邊用個有鈴鐺嘅乳夾夾住黎屌，一路推車一路聽住有節奏嘅ling ling 聲，嗰種感覺真係只應天上有。

仲有如果你搵個未大過肚嘅女人，你屌到佢大肚之後如果佢個身體變到你唔鍾意咁嘅樣，你到時先退貨就麻撚煩啦。

Conclusion: 識搵女朋友嘅一定要搵公廁！

多謝樓主咁博愛

樓主識食

公廁都吹奏

LM 撐巴打

樓豬威武

HONG KONG PTGF 全集

香港公廁臭架!都冇食環啲人洗 你估外國咩

lm支持樓主食哂所有公廁

有我d精係入面
留返俾你慢慢屌

如果真係可以嘅話短10年命都抵。
好多女明星都係公廁。
仲有所有av女優

不過我唔想屌伯母

樓主威威豬

吸收曬大左肚落埋啦on9仔

宜家飲緊佢D奶，聽日約左兩個friend同佢玩4p，join唔join?

扯咗

公廁同處女味道差唔多

利申：奶過

識野。

唔好比連登仔嘅舊思想限制，建立正確嘅價值觀係成功嘅第一步！

其實自問有靚女送上門都唔會上嘅男人先有資格笑d女濫
否則只係一擔擔/一個想做公廁但無人願上既廢jer...

思路正確！

唔該你樓豬 幫埋你推post 原來都有鐘情公廁

呢篇嘢好有成為潮文嘅潛質

你睇吓佢幾幸福

客觀啲去諗，公廁有兩種
一種係mk妹堅濫交既死公廁
第二種係普通女仔，但靚女心地好溫柔體貼類既公廁

第一種多數拜金所以變成公廁
第二種個啲，由於佢外表好吸引啲playboy，所以追上手撚兩撚又move on下個公廁，俾啲靚仔撚完一次又一次，最後成為人地口中既公廁

俾人玩一次兩次就叫做入世未深、第三次第四次都可以解釋為蠢、俾人玩第五第六次你覺得佢都唔係特登？男人有邊個唔想做USB? 根本所有女人都想做公廁，只不過係大部份女人比中國啲傳統on9觀念束縛住，覺得做女人一定要守婦道，令佢哋得唔到佢哋真正想要嘅嘢。

一個真正愛你嘅男人係唔會介意你俾幾多人屌過，反而係會想親眼睇住你比人輪爽到反白眼嗰個樣。沒有私欲、沒有佔有慾的愛情才是真正的愛情。